pepe.hk 扮手足食人血饅頭不特止，仲要抄人扮有授權

仲要賣289蚊一副，唔好再有人中計啦

食人血饅頭+唔尊重創作

傳開佢搞到佢紮死哂啲貨等佢蝕到仆街

自推

呢個閪page cap埋cap埋都唔少

香港地真係好撚多呢啲賤人

根本隨時係啲藍絲黑警是但一瓣開嚟呃手足錢
呢啲閪友一定要清算

推

仲有光復香港旗賣3舊幾水呀

成個網都要佢收皮先得

再推
唔俾佢沉

Agger

Push

仲未計佢口罩呢！

第一批貨都未出

仲日日出post接order

有冇人起到底呀